【行動post】伸手黨Twitter : 47人國安法

呢個係Twitter 行動post
【民主派初選47人提堂】(最後更新: 1/3 20:00)

昨日被控「串謀顛覆國家政權」的47名民主派人士今早提堂。北京對本港的政治打壓續引起國際社會關注，各國政要先後表態。

有關今日提堂情況及最新評論推文摘錄如下，請努力令國際了解港人面對的政治壓迫日趨嚴峻，亟需援手：

Push

Everyone safe?

safe

其他議題:
#緬甸

599G

第191日｜【行動post】 劉銳紹給年輕人的話：我們都在一場多棒接力賽

較早前嘅Tweet 可入

推

我去咗其他庭

冇事嘛？

俠俠

醒

我去完九龍城再返西九送車

5000蚊..

hello

辛苦了

屌

錢解決到的問題
更何況應該打得到
有好多記者拍片

咁多人又係企, 不如去其他庭喇
不過去唔中最少人嗰個..

咁就好

送車送到哭撚咗

我都係去方便嗰個咋唔緊要啦已經好好

香港人究竟點解要咁可憐

我尾場都係九龍城..

twitterrrrr

真..

我都係

班畜牲……

苦命

主，你幾時收咗呢班禽獸呀

送唔到車呀

我會唔會見過你

冇

#CUHK

+1

下次眼神確認..

我諗都無諗過香港人要做難民

retweet

#save12hkyouths

俠哥

How are you

唔記得咗有份功課
依家搞緊

呢兩日亞洲發生嘅嘢好衝擊

人呢？

Breaking #47人國安法

push

Breaking #47人國安法

#HongKong

#Thailand

做咩玩自爆

仲推唔推好

你地決定

唔推喇，佢嗰個幾爆⋯去返191喇

呢度開台
第191日｜【行動post】 劉銳紹給年輕人的話：我們都在一場多棒接力賽

你同我一樣

rtrtrt

辛苦你

中左599G？

Ich frage das JEDEN TAG

Bald, doch nicht.

Vielleicht sehr schnell

Und Gott ermutigte mich... manchmal.

Es braucht zeit
Ich verstehe....

全部RT晒

Wir brauchen sehr Mut...

In die dunkeln sternlose Nacht,
von neblige Ferne trompetet das Horn
Für Freiheit beschützen, wir vereinen, mit ewige Mut und Wissen!

Breaking #47人國安法+律師被捕

做任

Du schreibst das ?
notiere.

有無岩岩拘捕本地維權律師果單